當他用手指擦掉潮溼的泥土時，他能辨認出同心圓的圖案和一些看起來像木頭的東西。 蘇格蘭是如何在業餘尋寶者和考古學家之間建立罕見的聯盟的 
 這讓讀者有空間去欣賞故事的展開和發展，就像一個充氣的泳池玩具，並觀看人物在不可抗拒的同心圓中渴望地扭曲。 “The Guncle”從未想過要孩子，但現在有了兩個。Terri Schlichenmeyer, 2021年7月13日 
 這款重型氣體分離器是由優質零部件——商用GX200本田發動機，帶有Hallite密封的NorthStar液壓缸，以及兩級同心泵——經過多年的努力，從地面開始建造的。 這些是最好的劈柴機，可以節省時間和精力劈柴Irena Collaku | 2021年6月25日|大眾科學 
 多樣化的選擇多種多樣，從垂直或水平多樣化，同心或異質多樣化。 對於年輕的公司來說，是保持專注更好，還是多元化更好? Tomer Bar Zeev | 2021年6月1日|Quartz 
 由深色物質構成的行星環繞著恆星，呈同心圓狀。 通往行星的鵝卵石路|Stephen Ornes | 2021年5月27日|學生科學新聞 
 他在一張紙上畫了一系列同心圓，中間有一個圓點——羅伯特·摩西。 《權力掮客》40歲生日:羅伯特·卡羅如何寫出一部傑作|Scott Porch | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 可以把宗教豁免想象成一系列同心圓。 為什麼進步分子剛剛醒來並殺死了ENDA |Jay Michaelson | 2014年7月9日|DAILY BEAST 
 既然柏拉圖把城市描述成由同心圓組成的，那麼德國人說，這很可能就是事實。 西蒙溫徹斯特| 2011年3月20日|每日野獸 
 它們的同心圓條紋和在碘溶液中呈藍色是可識別的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 澱粉顆粒可以通過它們的同心條紋和它們被碘溶液染成藍色的事實來識別。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 幾個同心圓的漣漪擴大了，向他游來，被水流吞沒了。 離奇的故事|各種 
 這些石頭圍成兩個同心圓，內環的高度大約是外環的一半。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 最常見的是同心或輻射色帶的簡單或沙瓦利織。 雨果·米勒